強烈要求建制派通過廿三條

泛民總辭
建制派應該握服務國家既機會
支持通過基本法廿三條
保護國家安全
可以為國家服務係光榮
唔可以屈服係美國制裁

推

支持派每人十萬

加速，支持

可以制裁美國

之前成日話民主派阻住啊拉布乜乜乜
現加連個守龍都走埋 比你地射空龍
唔係咁都炒啊

國安法都有埋
怕撚你23 條
come on

直頭要一日過哂手上全部議案！

都無晒搞事派，點解香港失業率重係咁高

因為佔中

23條 網絡23條 明日大禺 逃犯條例

一野過曬去 我想睇

肉警罪

中產最驚，抄牌無得屌狗

推埋送中

到平時狂屌泛民個班人唔敢入？

唔過正契弟

總加速師快啲啦

佢地邊敢呀一陣成個垃圾會比人制裁